核彈!有美國人遇害

屌你老母撚狗又唔出美國隊長打正選
逼害美國隊長

樓主係有名5毛，想用標題膠化熱門

勿回勿like，多謝合作

Ching貢快